大陸毒撚大改造變到成個MK韓星咁

俾少少before & after大家睇下先

吖 望落又真係精神d喎
雖然都有d大陸娘味
但事實證明毒撚修下眉學下襯衫都變到正常人嘅！

Source: 殘體字慎入

2嗰個唔係好毒啫

第三張不錯

老老實實化左妝唔化妝都差好遠啦
現實幾可有男人會出街化妝

第一個真係勁喎
After仲要有啲似鬼仔

都啱嘅 但現實好多男仔皮膚都唔係點理
眉都唔修下咁 岀門未必要化妝
但至少要有整潔感啊

正常人->幾靚仔

第2個小豬咁樣

一睇就知係mk改造變毒撚啦
before after調轉左喇